香港黃絲暴徒太可怕了

聽說武漢人來港被暴徒發現後直接打暈
還要往死裏打
不敢來香港了

有病要先到香港警局尋求庇護